頭先係中環上地鐵尖咀落車果對情侶入一入黎

男的裝綠色襪
女的吊帶背心

你條女自己挨挨笨笨撞過黎咋
我係咁避一眼都無望佢
你老味睥咩撚呀？

帶住條女搭咩地鐵姐 揸車啦仆街

弱智

你唔當面講？
依家先上黎屌人？

唔當面屌
廢到開po屌

好撚肉酸

摺佢丫嘛

廢物，u

唔啤毒撚啤邊個